究竟係地鐵站入面 用邊間公司係上到網架

已知垃圾CSL 就一撚定要人手轉去3G 先上到網! 想知人仔/ HKBN/ SMT /3 邊間上網穩定D!